[Marvel最靚女英雄] End game 官方poster

好大頭

一定好多戲分

好撚正

好大粒葡萄

好大波

想瀨

找不到黑豹 ?

落地獄

睇住到hulkbuster仆街個樣好撚好笑
神來之筆

變咗灰

恥笑啲亞洲人賓周細

扯咗

Goose呢

已老死

老死?
你當佢係貓呀?

右下浣熊槍都唔揸，成隻吉祥物咁

雷神頭頂到有隻係雀仔定手黎
定戰機

我都想問有冇巴打知咩黎

咁都會死掛

michonne雖然好打 但其實個角色係avg4應該幾多餘poster咁大個頭純粹係俾黑人睇

falcon部drone

利申 9up

0:25